\assignementTitle{}{4}

Вам дан невырожденный треугольник и точка. Ваша задача состоит в том, чтобы определить периметр видимой части треугольника из данной точки.

Гарантируется, что точка находится строго вне треугольника.

\inputfmtSection

В первой строке вам дано 6 чисел: ($x_1$; $y_1$), ($x_2$; $y_2$) и ($x_3$; $y_3$) --- точки образующие треугольник соответственно.

На следующей строке дано 2 числа --- координаты точки ($x$; $y$).

Все координаты точек целые и не превосходят по модулю $10^5$.

\outputfmtSection

Вывести одно число: периметр видимой части треугольника из точки ($x$; $y$).

Ответ будет засчитан, если он отличается от правильного не более чем на $10^{-6}$ относительной или абсолютной погрешности.

\exampleSection

\sampleTitle{1}

\begin{myverbbox}[\small]{\vinput}
0 1 1 0 1 1
2 2
\end{myverbbox}
\begin{myverbbox}[\small]{\voutput}
2.0000000000
\end{myverbbox}
\inputoutputTable

\sampleTitle{2}

\begin{myverbbox}[\small]{\vinput}
0 1 1 0 1 1
2 1
\end{myverbbox}
\begin{myverbbox}[\small]{\voutput}
1.0000000000
\end{myverbbox}
\inputoutputTable

\sampleTitle{3}

\begin{myverbbox}[\small]{\vinput}
0 0 0 1 1 0
1 1
\end{myverbbox}
\begin{myverbbox}[\small]{\voutput}
1.4142135624
\end{myverbbox}
\inputoutputTable

\includeSolutionIfExistsByPath{1st_tour_progr/task_014}